三罷後續行動

各種巴絲，只係想同大家講，堅持落去，唔好眼白白睇住中蝈蝗蟲掠奪蠶食香港, 香港有今時今日，係一代又一代人努力拼博得來，就算被做低幾多次都好，拍一拍身上塵埃，再企番起身，呢個係屬於我地 ge 時代，一息尚存，一步不息，只要手足繼續改進抗爭路線，光復香港果一日，絕對唔會遠。班手足特赦果日，指日可待。

打開電視，日鳩日聽到蝈歌，依家甚至見到林鄭、 李小加 (李小加本身係大陸公民, 你明點解D指點變哂蝈企) 開始用普通話發表講話, 有人匿係林鄭背後做劊子手，即使趕走林鄭呢個傀儡, 又會有下一個, 而你唔知下一個會唔會變左党员; 蝈安法殺到，益左 ge 係大陸果班土炮山寨企業， 令佢地更安心黎香港偷錢、搶錢、借錢唔還; 蝈安法亦即係蝈產人質法，香港七百萬人，只有二百萬左右係中蝈公民，另外亦有大量外國籍專業人才，外國人隨時誤中法網，變成人質外交手段下 ge 談判籌碼。

香港唔同歐洲國家, 有深厚工會傳統，所以罷工呢項工作可以繼續深耕，依家盲目示威遊行只會送人頭比D狗.....但其實仲有好多野可以做，我稱是為"積極不合作運動", 廢話我唔多講，去招:

1) 佔領電視台及廣播電台
2) 之後去某鐵站阻截來往陸港兩岸ge交通
3) 係九月立法會選舉前截斷立法會及中聯辦水電糧食供給 (仲有，叫D清潔姐姐維修工人唔好入去, 等佢地自己洗廁所, 鑽木取火啦), 唔可以比蝈安法過到
4) "裝修"中聯辦利用特權免稅係香港買ge物業
5) 拉攏一班 Expats 支持，等佢地聯擊各大駐港領事館 (唔洗自己出面，比人攞到把柄)
6) 除左金融貿易果班expats，唔好忘記有一班菲印泰工人姐姐，佢地係香港有好大團體, 仲有重慶大廈果班, 加埋一班穆斯林呀錫安教呀天主教基督教果D，同佢地講大陸點樣拆教堂，點樣逼害穆斯林教徒, 有咁慘講得咁慘 (而呢個亦係事實)
6) 向各行各業大企業、中小企、駐港外資銀行游説佢地加入"積極不合作運動" (ICC最近出面, 呢條線繼續follow)
7) 拉攏林鄭及一班專業公務員團體企係國際陣營，孤立佢無好處
8) 最重要ge 係創作 - 音樂，舞台劇，街頭表演，拉攏一班香港歌手狀大聲勢
仲有咩戰略，歡迎提供。

五大訴求，缺一不可!!!

首先呢D行動仲危險過和理非遊行
同埋呢D已經係起碼兩個階段前要做既野

樓主應該瞓左一年左右

同埋而家仲講五缺，樓主又係P牌
好難信你喎

我今個月有蒲頭，大家方向好清晰，肯定仲係五缺，你係咪五毛扮黃?
"香港獨立，唯一出路"

依家仲和理非? 瞓左一年果個好似係你

呢個版本已經最溫和，真係危險果D我都未講